正評返工搭巴士, 負評搭MTR

我公司附近冇巴士搭都選擇行遠D 搭巴士🙄
搭下巴士可以訓陣，返到屋企唔洗趕住訓教。
搭MTR 太快返到屋企，會累到即刻訓教🙄